PAOK和風鼓樂歡迎 香川真司型爆登場

日本名將香川真司日前落實加盟希臘球隊PAOK，會方以和風鼓樂短片介紹他登場。

開post都唔覆我msg?

睇錯係香川照之

好似未試過背脊出全名

希臘咁冷門

折骨舞